【林鄭當選】「紅衫軍」撐邊個都唔知 散場後即收錢走人

特首選戰關鍵日，投票場外出現「紅衫軍」。數十名年輕人在外衣上套上統一紅色長袖衫，由一身穿皮褸男子帶領，在國旗前拍照，並有人大叫「要見頭見樣」，疑似用作點人數以作核實。紅衫軍在散場後再次拍照，其中數人走到瑞安中心後巷，有人手持一疊百元鈔票點算。記者上前追問是否影相收錢，其中兩人即拉起連帽衛衣，並拔足狂奔。

記者向穿皮褸男子查詢，他自稱「福建嘅」，但未能回答是甚麼團體。記者再問他們是撐哪位候選人，他邊搔頭邊答「唔記得咗個名」，問是哪一個號碼及認為甚麼政綱幫到他們，同樣不回答，最後僅稱「避雨先」藉詞走開。

片入面都幾多香港既年青人
少少錢就去，正一垃圾

mk為錢乜都做

又可以呃西屌了